README Lab 27 - 03

Objetivo del programa: Descargar el audio de un video desde youtube con la aplicación youtube-dl 
			y luego reproducirlo.

Para abrir el programa debe ejecutar el comando make, luego el nombre del programa (programa) y la URL del video.

ej: 	> make
	> ./programa https://www.youtube.com/watch?v=Hpwq0byugUg
	
Lo siguiente que se mostrará será el nuevo nombre del archivo, este estará formado por letras y símbolos aleatorios (no se asuste por lo extraño).

Empezará un proceso hijo, etse descargará el audio del video con formato .mp3, cuando termine continuará el proceso padre y reproducirá el video por vlc media player.

Puede terminar el programa cerrando vlc o desde terminal con ctrl+c.

El archivo de audio se encontrará en la carpeta donde tenga el programa guardado.
